如果香港可以有真民主，但係有代價大家願唔願意？

如果香港有民主或者獨立到
但一夜之間香港會變成為
一個位處地震帶、火山活躍經常爆發、有龍捲風、有沙塵暴同埋有雪山會落雪導致雪崩既地帶，作為得到民主自由既代價

大家仲制唔制
定寧願無咁多天災命仔緊要都唔要民主了

港豬有無咁撚驚死

哇五隻港豬驚死

七隻
香港有自由都唔要？

好

如果係有是但一樣發生 香港都玩撚完 仲投乜票
你仲要講曬全部 香港好細架咋

馬爾代夫幾十年後夠會陸沉啦

點解唔係調轉問，你問返獨立佢地本身都唔想啦，仲要樓市大瀉更加唔會叫好？
所以唔係應該咁問藍絲咩？
如果槍決晒港獨派，但樓價大跌75%好無